晚上，该团队从路边的树篱中击倒了几十个物种，或从草中清除了幼虫，捕获了近2500只毛毛虫。 街灯，特别是超亮的led灯，可能会伤害昆虫种群。乔纳森·兰伯特2021年8月31日科学新闻 
 这可能包括种植树篱或灌木，以创造更多不同的景观。 在世界各地，鸟类都处于危机之中|Alison Pearce Stevens | 2020年12月3日|学生科学新闻 
 这给了德军稳定的时间，并在Lô圣日之前在“树篱前线”扎营。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 他想，他一定很快就会接近石坑的洞口了，他应该能从树篱的缺口找到它。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 然后在树篱里到处寻找最喜欢的种子，唱着歌，一直唱着，真是一首“没有结尾的歌”。 《丘陵与溪谷》理查德·杰弗瑞斯 
 树篱边的池塘被冰封住了，他吃惯了的食物少得可怜。 夜之生物|阿尔弗雷德·w·里斯 
 不久，雾散了，留下厚厚的露珠在沟边的草地上，在树篱岸边的青苔和常春藤上。 夜之生物|阿尔弗雷德·w·里斯 
 狐狸失望极了，转身朝高地走去，穿过树篱，钻进了最近的残茬里。 夜之生物|阿尔弗雷德·w·里斯